（澳門JJ）有冇巴打做太陽城

有冇巴打係太陽城做vip部或者市場部？
大概要做啲咩同係咪好好搵

Vip部收貼士都收到舔舔脷

市場部 = sales + 資料調查員